聽晚一個人整自家邊爐先

一個人打邊爐，爽

唔同我打？

太樣衰驚食唔落飯

屌你啦

<-爆裂鼻毛

一個人鞭驢試過真係返唔到轉頭

利申吉邊大家樂但未試過屋企

其實我係明星黎 我叫張敬軒

屋企好似正d，想食咩自己準備

自己食懶得買餸

留名睇圖